{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049493",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 평택고덕점"
    },
    "text": "駐車可能な建物には50台以上駐車できるスペースがあります。 駐車条件は決済時1時間までは無料で、超過時30分以内に4000ウォン、30分当たり4000ウォンずつ追加で支払わなければなりません。 駐車時間は木曜日から水曜日まで毎日07:00から21:00までです。 西亭里駅で下車した後は、コミュニティバス33Aを利用すれば到着できます。 カフェでは、さまざまな種類の飲み物を販売しています。 アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックス·ドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6300ウォン、エスプレッソ·フラペチーノが500ウォン、ジャバチップ·フラペチーノが6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車可能な建物には何台駐車できますか？",
            "answer": "50台以上駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "決済時1時間までは無料で、超過時30分以内に4000ウォン、30分当たり4000ウォンずつ追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木曜日から水曜日まで毎日07:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "西亭里駅で下車した後、到着するためにどのバスを利用すればいいですか？",
            "answer": "コミュニティバス33Aを利用すれば到着できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで販売されている飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "さまざまな種類の飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックス・ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソ・フラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップ・フラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 507
    }
}